黑社會入緊葵涌

黑社會入緊葵涌！！！！！！

證據？佢冇的話，下面全部唔使覆

林鄭都出緊去葵涌呀屌

屌你柒少陣啦

支那名

我都直入緊你老母個閪

無證據係到嚇人？！

睇你個名都覺得好唔可信

黑社會頭先入左狗屋
大家都睇到了

嚇鬼咩屌
你估一個社團真係睇撚哂成個香港咩

你全家都比警狗入緊啊

流浮山果200個到未

負皮, 封鎖, 上一頁

支那名+p牌

【無fact check】
沉post

認真岩岩有朋友 俾10幾個街童追住 係馬會個邊
不過應該唔關事

【香港警務處網頁】【最新】【新聞公報】

2019-07-30 尋回尖沙咀失蹤男子
Share : Facebook
一名在尖沙咀失蹤的男子已被尋回。

三十五歲男子薛琨騰於七月一日晚上離開位於彌敦道一賓館後便告失蹤，其家人於七月二日向警方報案。

該名男子七月二十八日下午在油麻地柯士甸道被尋回。
==============================================
【香港警務處網頁】【最新】【澄清 ／ 回應傳媒查詢或報道】

2019-07-29 警方澄清
Share : Facebook
該名警務人員使用的警棍尾部繫有膠索帶，用以固定警棍尾部的繩。由於他在使用警棍時繩子鬆脫，令膠索帶由警棍尾部滑到警棍前方，因而引起誤會。
此外，亦有網上言論就該名警務人員的身份存疑，警方證實該名人員是現職警務人員。
警棍尾部繫有膠索帶，用以固定警棍尾部的繩。
由於人員在使用警棍時繩子鬆脫，令膠索帶由警棍尾部滑到警棍前方。
=================================
記於2019年7月30日 23:59分

除咗圍村啲生番地方之外，應該冇咩地方嘅老黑咁蠢同市民作對，反送中對佢哋利多於害，所以冇人會信你，屌你老母，由佢沈！

樓主個名好中國